有啲咩歌手俾人屈黃

陳奕迅
林家謙
張敬軒
仲有無

姜濤

林家謙篤尿黃？

以分化撚嘅標準嚟講，香港冇一個人係黃

mirror, error
香港人自己黃睇人就話人地黃
好心咪阻人搵食, 姜B仲要做亞洲第一